\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{Hermite1848}
Hermite, C. (1848).
\textit{Letter to Jacobi}.
Journal für die reine und angewandte Mathematik, 40, 286-287.

\bibitem{Jacobi1868}
Jacobi, C. G. J. (1868).
\textit{Allgemeine Theorie der kettenbruchähnlichen Algorithmen, in welchen jede Zahl aus drei vorhergehenden gebildet wird}.
Journal für die reine und angewandte Mathematik, 69, 29-64.

\bibitem{Klein1895}
Klein, F. (1895).
\textit{Über eine geometrische Auffassung der gewöhnlichen Kettenbruchentwicklung}.
Nachrichten von der Gesellschaft der Wissenschaften zu Göttingen, Mathematisch-Physikalische Klasse, 3, 357-359.

\bibitem{KarpenkovBook}
Karpenkov, O. (2013). 
\textit{Geometry of Continued Fractions}. 
Algorithms and Computation in Mathematics, Vol. 26, Springer-Verlag, Berlin Heidelberg.

\bibitem{Lagrange1770}
Lagrange, J. L. (1770).
\textit{Additions au mémoire sur la résolution des équations numériques}.
Mémoires de l'Académie Royale des Sciences et Belles-Lettres de Berlin, 24, 111-180.

\bibitem{Karpenkov2019}
Karpenkov, O. (2019).
\textit{Constructing multidimensional periodic continued fractions in the sense of Klein}.
Mathematics of Computation, 88(318), 1721-1745.

\bibitem{Karpenkov2022}
Karpenkov, O. (2022).
\textit{Periodic continued fractions and reflections in multidimensional Euclidean spaces}.
Journal of Number Theory, 235, 196-220.

\bibitem{Karpenkov2024}
Karpenkov, O. (2024).
\textit{Multidimensional Klein continued fractions and periodicity of cubic irrationals}.
Transactions of the American Mathematical Society, 377(4), 2981-3011.

\bibitem{Perron1907}
Perron, O. (1907).
\textit{Grundlagen für eine Theorie des Jacobischen Kettenbruchalgorithmus}.
Mathematische Annalen, 64(1), 1-76.

\bibitem{Brentjes1981}
Brentjes, A. J. (1981).
\textit{Multidimensional Continued Fractions}.
Mathematical Centre Tracts 145, Amsterdam.

\bibitem{Dubois1970}
Dubois, E., & Paysant-Le Roux, R. (1970).
\textit{Une application des nombres de Pisot à l'algorithme de Jacobi-Perron}.
Monatshefte für Mathematik, 74, 302-312.

\bibitem{Schweiger2000}
Schweiger, F. (2000).
\textit{Multidimensional Continued Fractions}.
Oxford University Press, Oxford.

\bibitem{Bernstein1971}
Bernstein, L. (1971).
\textit{The Jacobi-Perron Algorithm: Its Theory and Application}.
Lecture Notes in Mathematics, Vol. 207, Springer-Verlag, Berlin Heidelberg.

\bibitem{Dasaratha2018}
Dasaratha, K., Flapan, L., Garrity, T., Lee, C., Mihaila, C., Neumann-Chun, N., Peluse, S., & Stoffregen, M. (2018).
\textit{Cubic irrationals and periodicity via a family of multi-dimensional continued fraction algorithms}.
Monatshefte für Mathematik, 187(1), 35-58.

\bibitem{Adams1979}
Adams, W. W., & Davison, J. L. (1979).
\textit{A remarkable class of continued fractions}.
Proceedings of the American Mathematical Society, 65(2), 194-198.

\end{thebibliography} 